MK DSE生 大哂撚呀！

考個dse威到要post 自己嘅 barcode出嚟？係咪想出名？

遮乜 無碼相成個連登都睇過

201006611

咁都要係咁咦遮一遮

唔好咁明顯

幾靚仔